唔係要對話平台呀！係要回應訴求呀！

唔係要對話平台呀！
係回應訴求呀！
仆街柒婆自建大台
Dllm 同你冇野好傾呀！